K-HipHop討論區 (12) 辣殺SHOW ME THE MONEY

終於可以換走個標題

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啱先留意到韓國有套野既劇叫hip hop king (因為OST先知 其中2首係jvcki wai+jinbo, 同埋boycold+haon+owen ovadoz 好好聽)

睇緊第1集 見到有個好似maniac既人都有份拍呢套

有聽jvcki 同jinbo個首但完全唔知係呢套劇既ost 更加唔知有呢套劇

都係因為首歌先對呢套野有啲好奇 然後見到maniac心諗做乜走咗去拍劇

其實今集smtm, 如果淨係睇crew battle, 可能係無左上個season既刺激感，但係就可以表現到班rappers就算個beat係好垃圾都可以rap到，同埋俾佢地心理準備佢地下一個任務係唔可能叫班producers就曬佢地去做個beat，要佢地能屈能伸。

成個battle, 我覺得woodie gochild's 個段bad guy bgm配埋bgm-v成隊crew一齊跳舞最正，同埋Olltii同Young B既帽子戰都睇到好興奮。

希望JjangYou入到決賽！

我都鐘意jjangyu

未播之前都期待woodie 同zene the zilla
不過前幾集表現真係麻麻
尤其zilla，聽過佢既live明明唱得好好

今集bad guy個表演woodie令人喜出望外

我覺得woodie同zene 喺team battle 總算係發揮返佢地原本既水準
不過真係要再強調某啲beat好嘈 punchnello同bryn首歌真係enjoy唔到
利申: 撐punchnello

woodie 其實我覺得實力一般，又係好靠beat既rapper。不過我覺得佢地兩個頭3round都係係度嬉戲，尤其係第3round兩個同EK 三個人係度亂唱 ABCDE~K~ 真係好troll

zene應該留green king match 到再後啲

其實都唔知撐唔撐punchnello好，應該係要俾人foul左，但又番番黎踢走贏左既人。。。

咁佢本身係有實力 只係忘詞先輸同埋踢走贏既人都唔係佢決定 只係賽制on99

Maniac係之前smtm個個黑人？

新po lm

smtm6入TIGER JK嗰隊既黑人 都唔算好黑啫其實

有無人有聽過呢首OST 點解suran把聲可以咁屈機

新鋪留名

lm

留名
Jjangyou

今季支持Jjangyou同Mckdaddy

Mckdaddy啲笑聲好正

彈幕d人次次見到佢都講李榮浩出場

我覺得似masts wu
連登豬好似swings

覺得佢好似LOS既類型 睇樣離唔開食煙飲酒吸毒

覺得jjang you似以前嘅靚仔nochang

NOCHANG + ph1

Jay Park 香港場週邊得兩款Tee

confirm咗有周邊?

我想要黑Tee橙logo

正喎

Producer留一留名先

真係好似 以後點直視炸豬扒

安秉雄

價錢係美金嘅話少貴

下 美金黎架?
但通常美金價錢唔係.99架咩

我唔肯定佢咩單位 有諗過新加坡紙
因為轉番同日本場週邊差唔多價錢
人地日本場多好多products

上次ZICO件衫都係2XX左右
EPIK HIGH官方賣佢地既衫都係2xx左右 我諗jay park都差唔多

我見long sleeve嗰件a6ove store都賣60000won, 成四百蚊港紙
所以上面幅圖個100應該唔係HKD

唔好貴過500$都應該買
第1件真係幾靚 但鍾意黑色tee多啲

利申:仲未買演唱會飛

有少少關係既應該 不過label同crew應該都有少少分別

貴成倍仲要得咁少

屌呀值唔值咁貴呀

Simon D首新歌好撚難聽

個hook好難聽
yumDDa都係唱歌好聽啲

我覺得幾正喎
個beat

make her dance 好聽好多

Doo Young真係好正 高等Rapper 1除咗Osshun Gum同No:el之外 佢啲歌都係我playlist到

Crush killing voice

[4K] 박재범의 킬링벌스를 라이브로! / All I Wanna Do, YACHT, All Day, ON IT, W.WIDE, F.Line, SOJU, iffy, GIDDY UP

JAY PARK KILLING VERSE

有中字了?

最鍾意聽JAY PARK既音速炮 on it同finish line好正

[影音] 190829 MBN Signhere E02 中字

Basick間公司簽咗來沅

見親都好想要條燒酒鏈

...

想要h1ghr 鏈

[FULL ALBUM] 박재범 (Jay Park) X 율트론 (Yultron) - On Fire 앨범 전곡듣기
Tracklist
1. On Fire
2. WestCoast
3. Say Goodbye (feat. Sik-K & pH-1 (피에이치원))
4. We Be Wildin (feat. HAON 김하온)

사이먼 도미닉 (Simon Dominic) - 'ya ain't gang (Feat. JayAllDay & SIMO of Y2K92)' Official MV

屌未買飛，唔想自己一個去睇

中字

下集既crew復仇對決即係點？

希望各位睇完smtm放鬆一下後都要記得為香港出一分力機場見

表弟嗰度笑死我

[힙합왕 나스나길 OST] JINBO(진보) - BEEHIVE (Feat. The Quiett, ZENE THE ZILLA, Dbo, BRADYSTREET)

HIP HOP KING新OST

RAVI - STILL NIRVANA (Feat. 김하온(HAON), Xydo(시도))(Prod. PUFF) Official M/V

隔離kpop post睇到

@韓流

＜Show Me The Money＞和＜Super Star K>也成為排名造假調查對象
一位不願透露姓名的相關人士表示：「據我所知，＜Show Me The Money＞的現場投票中也有造假嫌疑，正在進行調查，歌謠界幾位相關人士也知道存在不正當介入現場投票的情況。」
另一位相關人士表示：「雖然已經終映了，但是警察的調查已經擴大到了＜Super Star K＞，當時參與＜Super Star K＞的導演們正在接受警察的協助邀請。」，因此＜Show Me The Money＞的製作組也可能成為新的調查對象。

諗緊 即係producer公演個次投票？

應該係講緊之前d season
個人覺得S6 Hangzoo 贏Nucksal
S7 Kid Milli 贏EK 果場都好鬼

季季總有啲疑似造馬既結果出現
之前SMTM6好似有傳tiger jk飲醉酒然後開post屌鳩smtm 話fake之類
EK輸比kid milli又有少少可疑
元宰bb得第3

simon d killing verse

肯定微博上面啲人屌曬鬼話鳩我地

見到有大陸人話: 來內地吧內地安全

loopy贏superbee

都係因為佔中

狙擊到而家睇黎巴打真係好嬲

送中呀
ig好似開戰緊 大家幫下手
要用假ac 廢事俾佢地report幾下就bam左ac

見到班大陸狗無得睇演唱會就鬧人廢青真係心都涼一涼 係到嬲嬲豬
取消晒酒店房未呀

屌就算唔取消
佢地都落唔到黎睇啦

bamnnnnnnnnnnnnn

사이먼 도미닉 (Simon Dominic) X 재키와이 (Jvcki Wai) X 우원재 (Woo) X 문 (MOON) - GOTT [Lyrics/가사] (ENG SUB)
呢張jvcki wai係咪未化妝

simon d 成個album

GOTT同make her dance一樣咁正

Spotify幾時有呀

突然醒起unofficialboy係咪已經淘汰左

幾時既事

應該1V1嗰到輸咗

我都想知突然醒起成集冇見過佢

自己行去揀12首歌嗰part佢過到
team battle無佢份
咁應該係1v1輸咗但無鏡頭

好慘去到咁後都0rap畫面

佢由高等rapper中後期開始已經變咗搞笑擔當
而家仲要得返同bully傾偈既畫面

佢要染返個綠色頭先再有機會睇佢rap

LOOPY KILLING VERSE

今集Signhere 有個香港人

呢個星期loop左bada好撚多次
真係好撚好聽

G R boy

成日覺得佢rap緊廣東話

Catch me in the dark sea
No cap이지, 바다 사나이지
내가 먹을 season 반드시
chillin homie呢幾句真係好撚正

Broken pieces - Han Yo Han (Feat. Ash Island) 中韓歌詞

呢首有中字啦!!!!!!!!!!! 勁鍾意呢首

Noel衰酒駕？
睇indigo ig好似話要停晒之後活動

no:el醉駕 中斷活動

避避風頭者
過返一兩年咪又出返黎

上次衰完仲唔生性

Punchnello 下集個頭 令我諗起omega sapien

又係成個網球咁btw 最近gray都好似染咗呢隻色

bryn yunhway戀愛了

想同jvcki wai離婚
bryn太可愛

個個都信左punchello真係唔記得歌詞
笑到我仆街

yunb 同 youngb 有啲咩過節？

無 但yunb公司既swervy同youngb公司既jvcki wai有

swervy同jvck wai啲野我搵唔到中文去8

我嗰陣係呢個微博到8返黎

其實雙b都係業務性diss

套signhere 第2round 2隊輸都係因為輸有條友無tune好個調sogumm真係好撚慘 比賽想整新歌但係被2條仔逼唱舊歌 然後仲要因為條仔所以輸

隊mba就因為鍾業搞到輸佢仲要好似無諗過自己害死咗成隊mba
不過如果mba贏到最後都唔知點簽好咁撚多人

leellamarz

首beer後面無用autotune咁rap 真係對佢把聲麻麻地情況就好似我自己唱歌咁然後唱完想打自己 不過佢唱歌既話係好聽

[FULL ALBUM] 그루비룸 X 릴러말즈 (GroovyRoom X Leellamarz) - ROOM SERVICE 앨범 전곡듣기

페노메코 (PENOMECO) X 나플라 (nafla) - Senorita (세뇨리따) [Lyrics/가사] (ENG SUB)

[FULL ALBUM] 올티 (Olltii) - 8BEAT 앨범 전곡듣기

olltii新album好正
啲beat 都真係好有game既feel

NAFLA killing verse

下集個賽制真係不得了
大家diss完對方之後 又要一齊合作番
最好笑既係最後yun b話自己多謝young b
唔係佢邊會贏 依家仲可以有音源
放送分量達成

識玩跟實JM 既人 份量一定走唔甩

覺得signhere好鬼悶
條友做左咁耐idol 唔記得check tune真係玩撚死mba

好正

呢個YOUTUBE CHANNEL出咗6首新album既中字

佢仲要好似無道歉
不過同sogumm一隊既2個男人都係無tune好 笑死
一出聲嗰陣勁好笑tune到好似鬼上身咁

個2個男人真係on9 死要唱舊歌 仲要tune到鳩叫咁
Sogumm真係可惜 雖然我唔識欣賞佢啲唱腔

bewhy對cjamm都好正 笑鳩cjamm第1個album裸住上身影相

最記得最後訓埋係地下
Btw 咁多季覺得第5季最好睇 同埋首首歌都好正

但s5成日忘詞
同埋唔洗睇都知bewhy贏硬

頂 一講忘詞我又諗番起g2搞肚痛個樣

我都唔識欣賞不過我覺得第二round係好聽過第一round第一round聽佢唱歌嗰陣我真係

有冇人記得第6季，hangzoo 對ja mezz都好正

最記得一定係woo wan jae

個人覺得印象最深刻既有
西出口 vs one
一句粗俗說話都冇但啲詞勁狠
同埋最後個句 簽名one 既壓韻真係不得了

Superbee既119救護車
呢個梗好似玩咗兩季

最後一定係young b動真火怒屌ness
隔住個mon都Feel到真係好嬲

Btw 同一場woodie既聲音模仿都做得好似

人地搞肚痛rap得仲正架

第6季diss battle最記得係young b同ness 俾ness話完之後young b嬲嬲豬第1句就feel到怒氣

可惜olltii次次都撐唔到去diss battle

第6季仲記得元宰bb 恰宇燦無聖誕老人
仲記得佢話自己第2點知俾nucksal寸第2都曬命

Olltii同uneducated kid一齊上左P&Q個節目

咁撚癲

我雖然鍾意one 但個場西出口痴左線 won jae聖誕老人個句我都唔知loop左幾多次

GIANT PINK 자이언트핑크 'Forever Young (Feat. Leellarmarz)' MV

芋圓仔去左AOMG好開朗好感動
今次signhere blacknine話想參加係因為芋圓仔 佢地兩個喺SMTM咁fd但最後要喺佢地入面二揀一 真係勁心痛 希望blacknine今次signhere可以去遠啲

由smtm先互相認識 互相扶持對方 關係一定好好 然後2個得1個先上到台
而家元宰bb變到咁又咁成功仲要做評判 blacknine就做參賽者 其實都幾尷尬

但事實係元宰真係有才華 無計

今集輸左係唔係即刻淘汰？

應該即刻無咗一半人
再唔FOUL既話應該有排都未到最後一集

윤훼이 (YUNHWAY) X 존오버 (Jhnovr) X 미닛 (Minit) - Night's Escape [Lyrics/가사] (ENG SUB)

呢首有無放過出黎

9月14日#Giriboy[超話]# 在INS上寫道「人脈Hip-hop？因為一開始就覺得唱得好，所以才一起工作，在一個crew。對這樣的人說我喜歡他的Rap，選擇這個人有什麼錯嗎。如果只是想罵人的話就直接罵吧，不要找藉口了」。
同時一起上傳的是《SMTM8》中#金昇旻# 和#Choilb#的對決舞台視頻。
同一天Giriboy又寫道「除了節目中播放的內容外還有很多事情，也有很多苦惱。所有的Rapper都很辛苦，工作人員們也很辛苦，我是因為看到Rapper們真的很累很疲憊，看不下去了才說這樣的話。」，解釋了上傳上一條狀態的理由。
接著寫道「我可以自信地說我比你們更愛韓國Hip-hop，絕對沒有你們說的那種事情。通過剪輯成區區幾個小時的內容就判斷一個人，看到很多人都為此困擾，所以我感到很傷心。」
最後還說道「有人說<Show Me The Money>糊了，但我覺得這是在韓國扎根了。到年末頒獎典禮上出現Hip-hop歌曲的那一天為止，Rapper們大家一起衝呀」。
之後Giriboy註銷了自己的INS賬號。

imjm d人好鍾意deactivate個ig
giri kid milli Noel 仲有冇

前幾日都有件事
Gray上星期出演左劉在石個套閑著幹嘛，係節目入面 好多人一齊作既歌加左佢個句signature sound Gray，柳熙烈同李笛講左句我地都想加，然後可能gray比人鬧佢加左自己句野，過幾日gray就係ig澄清返

Gray更新限時：關於上一周的<閒著幹什麼?>
從許多人那裡聽到了關於為了讓我一個人顯眼所以加入了我的標誌的意見！
請讓我先從結論開始說吧！ㅜ ㅜ
「我的標誌聲音不會出現在作品中！」
在實際的創作現場中並沒有加入我的標誌～！
因為節目播出的原因，為了介紹我所以附加了能夠使用的文件（track分離文件）。
因為在接下來的創作中完全不會使用所以請大家不用擔心！！
希望大家度過一個愉快的中秋節
多多享受美食吧！

有啲又係唔應該輸既輸
今集啲歌仲要冇幾首聽完覺得好撚正

今集d歌都幾劣

八首歌

未睇最新一集唔知發生咩事

今集啲歌好似首首都差咁啲

好悶同埋都估到個結果

我覺得有幾首唔錯但LIVE同音源好似差好多咁

岩岩睇完
比較有印象係Yun B x Young B 同 Jjangyou x Yunhway

Young B

我反而覺得呢round有幾個係估唔到屌仲要foul走晒我想睇既人

本身覺得bryn個樣有d丑
但今集個look正撚到

live好聽好多

Yunhway

mckdaddy把聲好有魅力好有磁性

前幾集個look都正

依首好正 好edm minit啲beat全部都好edm feel之前giriboy隻碟啲beat都係

再加埋呢2個本身都係唱開歌

[member]

有無聽過呢首 加埋coogie真係好舒服 好鍾意個beat

依首未聽過個beat幾正 不過我完全唔識個producer

我都唔識kim seungmin呢個album無放上spotify

屌有聲

睇smtm最期待既係正賽既feat

Agger 屌佢打哂格

好事黎 到時睇先有驚喜

Olltii同Uneducated Kid和解節目中字

近排興掛

你quote我，令我好開心好suprised

SWINGS俾人摸粒LIN笑到仆街

佢好愛cjamm

ek同zilla首歌真係loop到耳出血點解個hook可以咁撚好聽

年中無休

d迷妹全部腦裝屎你d oppa最勁最威

呱呱叮叮
戇撚鳩

屌真係好弱智澄清都要俾人屌 韓國army

btw其實一直講人脈rapper姐係點
就圍r人feat個啲？

我既理解就係差唔多 靠識人多而令自己紅 而唔係靠自己既作品黎成名掛
yumDDa 我都唔知算唔算係人脈rapper

giriboy個到係咩事

我都想知 剩係知好似關kim seungmin vs choilb事

(好似係) 唔肯定

Cox billy好似diss佢地 話佢地人脈Hip Hop

憑咩

唔係今日碌碌下見到 都唔知原來之前同Lil Tachi 1vs1條友 段verse剩係唱得岩4句 mnet自己又惡魔編輯 Lil Tachi仲要咁樣比班Rapper foul佢 啲producer比佢玩敗者復活戰 戰網民仲要話佢人脈hip hop

我記得j kyun以前都係靠個樣先多人鍾意

心態差唔係無原因

flowsik條能樣實有份玩9佢啦

願聞其詳

唱4句都贏又真係講唔通 定係佢freestyle勁到呃哂啲評審

以我理解係 韓國有好多人唔妥smtm8 imjmwdpwybh全部人淘汰左都有人救返同埋Yunhway第二round忘詞晉級 跟住好多人都話smtm8有內幕較人脈 之前swings都開左直播講
唔知係咪咁

Giriboy就唔知關唔關事了

無可否認今季太多同grboy有關聯既留到好後又救過幾次 但首先yunhway係mad clown救 如果咁樣又話內定俾佢晉級我就無野好講啦 咁既話乜都可以話內定無得拗

不過敗者復活戰呢樣野好定唔好就兩睇 有時失手所以輸咗又復活 睇落就無咁可惜 觀眾睇就會開心啲 但喺set好咗賽制 中途插個敗者復活戰就有少少破壞規矩 然後咁啱救中grboy圈子既人先俾人鬧啫 咁佢地本身真係有技術既

但最on9真係兩邊都有imjm既人 分開做乜鳩

呢幾日係咁loop 2yb個首歌
痴線點解可以咁好聽
中間youngb寫既詞都好靚

雖然自己係young b fans
但覺得yun b既part有啲少
依家佢好似做feat咁
而且首歌應該yun b係背後produce多啲
再睇埋佢地兩個啲對話 搞到yun b變到老豆教仔咁

最後識聽一定要聽live
音源個feel冇咁觸動到

無喎 咁佢地下一round柒 無計
同埋一開始就唔撚會係guest投1v1啦
producer無sayon99

冇記錯好似係無下一round，復活戰後直接cut人頭foul
1vs1果part變得好無意思

發覺呢季有幾首歌都係live好聽過音源 punchnello 唱bamn既live正好多
yun b無記錯佢好似私底下都有做過一下producer

係無下一round 敗者復活之後直接cut人 呢個真係r頭r到而家都唔知做乜鳩真係好慘 位係留俾出名既人

Junoflo - 5eoul AM (ft. G2) (Official Video)

Show Me The Money版Ultra Boost

show me the 編輯

姐係原來GRBOY係講緊lil tachi

btw 條片見到bully喺lil tachi story留言 真係鄧佢慘真係佢既鏡頭都慳返

今集signhere 幾好睇
啲歌幾高質

有備無患去左ravi間公司

RAVI咩公司
btw vixx散咗?

signhere 第4集好似到而家都未有中字?

上星期好似係做特輯播返之前啲舞台所以冇中字
第四集岩岩星期四播左 我睇youtube直播

존오버 (Jhnovr) - Poker Face (Jhnovr Remix)

唔怪得
btw做得3集就做特輯

[GOAL STUDIO x MIC SWG 5] EP.01 sokodomo (소코도모)

第5季了 終於到JJK做host 目測下季到西出口

應該係因為中秋所以唔播

Live好正佢個pose個發音

叫Groovl1n
未散 有個去左當兵

안병웅 - Who The Best [Lyric video]

安X雄

原來佢有開公司架

不過呢到啲巴打們係咪對RAVI反反地感

哇featuring

dllm타쿠와

佢係咪韓國人鐘意個類
BTW 짱유 本身真係以為贏硬咁

可能真係local先識聽

仲咩唔加多個加密

最尾都係young b vs punchnello

唔撚係掛 對takuwa輸左？

上集takuwa 對woodie 好多韓國人都話鐘意woodie多啲

逢反必紅

JJangyou太可惜登佢唔抵都登Yunhway唔抵...點睇佢哋兩個都好過嗰條友好啦dklm
不過Vinxen去feat Young B好正
之前見Vinxen post story有Young B都估估下

Sorry禁錯...

有冇人好嬲

睇到Mnet啲節目已經冇感覺
佢一定會撚獲勁

呢個post個標題無起錯
每季都有人話個季垃圾我都唔覺
今季覺了

上季開始覺
今季就最辣殺
都係season 6最高汁

前幾季都會睇直播
上季開始就冇睇

S6 唔係hangzoo執到個冠軍既話係幾高汁

我幾鍾意hangzoo
果陣個final係估唔到邊個會贏
連最後票數三個都勁接近 睇直播睇得好緊張
今季不如takuwa 贏埋佢算啦

衣個真係敗筆

真係差好少票數幾萬won

屌takuwa贏

上季起碼入決賽個啲rapper真係有料
今季真係

JY首歌好正 但聽完覺得喉嚨好痛

今季個決賽好冇說服力
Takuwa把聲好尖 唔知想點咁

一直覺得決賽有造馬
本身nucksal 對冠軍感覺上無hangzoo迫切
加上Mnet 想造話題
Hangzoo 又DD公司（Mnet果年 收購左）
順水推舟俾Hangzoo

Ching心水清

最近有埋pd101 造票呢個新聞
真係好難唔懷疑

Hangzoo 都好撚紅wo而家喎

其實三個都有得撈 仲要keep得住紅
你睇下s4既Basick s3既bobby

bobby係衰在佢入咗iKON under YG姐

Bobby都唔係靠個冠軍搵食

S5先開始入到主流 呢三季既三甲全部都發展得好好 除左cjamm

basick真心唔知做乜9公司問題定係點樣
明明都有keep住出歌

唔係呀？3開始都好紅下iron同vasco當年都好紅喎....

nucksal尾兩集 filament同rhydyo正閪到
唔洗贏都威盡 無用d爆發型既歌反而有另一個feel

咪係

人問題啦 佢其實真係唔係咁正

cjamm今年開始個style幾正
希望愈做愈好 好鐘意聽

屌 啱啱先放工仆返屋企慢慢睇
個結果嬲到我今晚真係唔洗訓

如果放高音鴨同個big naughty 入
高等rapper都唔會入到決賽啦
今季真係好差，明明係hiphop節目，
安x雄個啲就foul，留埋騎呢怪做殘酷一丁

今季音源仆直唔係無原因
（前5季團隊音源最勁果首最少頭5 大部分入榜
今季4x 唔覺歌/beat真係難聽好多)
今季賽制/結果 好大問題
我唔介意造馬 但唔該做得好睇d

今朝淨係睇YouTube 都覺得真係唱多佐 係咁睇條timebar睇下仲有幾多時間 肯rap未
框框框今場無咁多鳩叫 其實真係唔算太差

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

其實Jjangyou首歌啲歌詞係幾好

S4 最大贏家mino
bobby有幾差 ikon音源又好 佢首首歌又有作詞 版權費收到手軟 love scenario段verse應該全韓國都識唱 係依排YG太多野爆又走左bi佢地先潛哂水

佢贏第1我以後唔撚睇smtm+裸跑

其實我有少少頂唔順jy今首歌把聲

係幾紅既 2個都上晒新聞

我都覺 雖然佢最近啲歌都autotune晒咁制 但好啱佢既風格 佢行感性風就啱架啦佢feat bewhy首歌我日日loop

我反而鐘意CJ以前個style 同Crush個首Let it be超正

吸完大麻成個style chill晒

框框框叮叮叮 準備叮走所有人

Bryn個look真係不得了

討論日佢著到成個身材凸晒出黎

叮叮叮 Flying Pan

Bobby個陣好撚紅喎 佢s3最尾幾個stage咁多個season計都應該仲keep住喺神枱級別

S3 bobby S4 mino S5 bewhy S6 Woo S7 Nafla呢幾個應該都係當季最大贏家

bobby算唔算食左韓國trap第一水

Bobby stage啲views全部好痴線連結扭帶個場成20M
同埋最記得L4L The quiett攞住杯紅酒岀黎rap

2013年 bobby已經有機會唱dok2既beat 唱yggr
當年佢只係一個未出道既偶像 真係威能到

signhere今集既歌都好正 唔輸俾smtm
尤其係blacknine嗰首+ryno嗰首

堅正
我係咁loop melo

都唔撚似tablo

我分唔到究竟佢把聲原本係咁 定係唱到聲沙

覺得S7贏家仲有媽咪手 見好多綜藝都有提起佢個名

似突登
利申:一直都無佢把聲既印象

其實s7好似都幾多贏下
superbee上咗半神枱 nafla loopy其實感覺無太大變化？一直都出名
kid milli就高等rapper smtm8做埋producer
媽咪手到而家仲俾人講下提下
ek就多咗好多知名度

我覺得好似

S7個個都好勁 除左OLNL

唔知點解聽到趙東賢把聲就會諗起OLNL 雖然2者差好遠

smtm7有OLNL smtm8有takuwa

OLNL真係好撚嘔心

以家先發現呢個post
我都認同個節目好重做馬feel
有時啲人明明要foul又唔撚foul 唔應該foul又foul撚左
例如dbo 做得最好俾人foul撚左 首歌根本靠佢撐起全首
似係佢得罪左啲producer先咁

嗰到就話dbo失咗好小既誤所以先揀dbo
雖然幾鍾意mckdaddy 但覺得5個入面佢係比較無咁好 但唔係唔好

EK 首歌好似live好聽啲 young b同punchnello都係

係呀 講係咁講囉
但我覺得係因為dbo講左自己意見
認為首歌唔應該punch唱先 佢地就嬲9 dbo 覺得dbo judge佢地
真心覺得點都係foul mckdaddy 我都ok mckdaddy
睇長遠少少 dbo會贏落去 玩得耐啲
Mckdaddy之後兩次都係輸 根本唔應該留 輪實力既話dbo有排玩
所以話無內幕真係無人信

又無嬲既堅持自己意見啫 不過唔緊要啦反正smtm就係賺知名度 dbo應該係成功咗

呢首有中字JUSTHIS BBG

呢條先啱

DBO新ALBUM

i see tears in your eyes😢

想loop live版多過音源

音源同live版都整入spotify

Sik-K X Coogie X GXXD
24 Sep 2019
⠀
EP [S.O.S] Tracklist
1. Drowning (Prod. GXXD)
2. Two Everything (Feat. 기리보이) (Prod. GXXD) *Title
3. 침대 노래 (Wet The Bed) (Prod. GXXD) *Title
4. Goin’ Up (Prod. GXXD)
5. Summer Snack (Feat. The Quiett) (Prod. GXXD)
6. (BONUS) h1ghrATM Freestyle (Prod. GXXD)

期待coogie bb 發覺sik-k同coogie都好似成日合作

佢地同一個crew YELOWS MOB

Jessi (제시) - 'Who Dat B' MV

長知識了 BTW個CREW勁多producer

反而Dbo淘汰我覺得應該冇黑幕 Dbo失誤真係無辦法
淘汰Dbo無問題 但係Dbo唔睇失誤又表現得好好 如果唔淘汰Dbo我都覺得正常 BAMN team 我真係覺得淘汰邊個都正常

agger 但hook嗰到真係好魔性

sujuboy同part time cook都好正

弟弟係咪開始變聲期好似好吃力咁

其實睇smtm主要都係為咗聽歌

聽落把聲同佢之前既歌都差唔多

睇到melo正到仆街simon d上一集仲話唔鐘意 好彩jpark偏心啲歌其實全部都好正

上youtube 見到有人話punchnello係best tennis ball in kr

完全唔明點解會比佢入到

仲要dbo失誤個到係完全聽唔出

S7真係好出色！個個都好撚勁！

覺得有少少唔公平 睇到好嬲

個音源無左dbo把聲 差好多 live真係好鬼正

係！！live我睇左好多次 個hook根本要dbo把聲先好聽
不過算啦 都認同樓上 佢地成team都表現得好出色 真係會諗唔到foul邊個
不過我係producer既話會簡foul mckdaddy 多過dbo

其實呢首一定係foul daddy啦
不過考慮埋之後
dbo正賽贏面都唔係大
你諗下佢上台唱nothing but love之類既野有邊個會接受到

諗多樣性佢應該唔夠其他人
佢既風格配上真情流露好似都想像唔到個畫面

BewhY既hook都唔係話差 兩者其實都差唔多 但dbo有魔性

Diablo個hook洗晒腦
唔明點會punch贏

young b個hook好聽

young b 嗰首都ok
不過我focus咗去Vinxen個verse
Verse上半段幾中而家香港

리듬파워 (Rhythm Power) - 바보언덕 [Project A]

리듬파워 (Rhythm Power) - Project A (Feat. 기리보이) [Project A]

리듬파워 (Rhythm Power) - Elevator [Project A]

rhythm power新album 7首歌

리듬파워 (Rhythm Power) - 6AM (Feat. SOLE) [Project A]

리듬파워 (Rhythm Power) - 예비군 (Feat. YDG) [Project A]
呢首係咪killbill 其中一首?

리듬파워 (Rhythm Power) - Kiwi (Feat. ZENE THE ZILLA) [Project A]

리듬파워 (Rhythm Power) - 될놈될 [Project A]

有冇人知如果用佢嶺南東亞個場信用卡上網買notebook分12個月俾錢 俾錢係係嶺南個東亞俾定邊到俾

sor 錯po..

sold out!

BOY BYE

Summer Snack - Sik-k X Coogie (Feat.The Quiett) 中韓歌詞

sik-k coogie GXXD album好似出咗

Wet the bed - Sik-k X Coogie (Prod.GXXD) 繁中歌詞

歌詞

Cls

好想COOGIE對住我唱 利申:非GAY巴

Coogie把聲真係好好聽
不過個mv演技好生硬sik-k已經爐火純青

講起jaypark有無人知佢個world tour香港站搞成點
話會delay 但好似無哂聲氣咁

應該係改左去12月7日, 睇Universe個 website , 10月7日會再賣飛

sik-k根本似artist多過rapper
coogie好騷第1次接觸佢嗰陣覺得麻麻地但參加完smtm6定7即刻愛上咗

留名再delay

sik-k當年上smtm廢到

smtm4存在感低到 佢既live實力到而家應該都係廢

之前dingo做H1GHR嘅街頭訪問 有個話Sik-K啲Live

大家有目共睹

我諗過左佢world tour段時間既話應該會直接取消

個條片超好笑問親都係講鐘意imjmwdp 冇人講H1ghr music

個陣同隊淨係留意lil boi
佢除左金牙都冇咩記憶係咪都有用mum card

same個陣唔知係邊個ig見到佢就揾左啲歌黎聽 都冇咩特別鍾意
到777先鐘意左 6佢都有上？

無元宰bb黎香港 週邊既衫又咁撚貴 黎唔黎都no care了

聽返佢參加嗰陣把聲成個路人甲咁佢係咪因為首alcohol同rendezvous先出名 唔明點解咁紅

第1次識佢係喺mic swagger bill stax帶住佢上去玩
我係純粹唔記得咗係上咗6定7 佢上得1次 6應該無佢

周邊應該係個主辦賣得貴台灣都冇咁貴

食水深到

好似入左h1ghr 出左party先愈黎愈紅

又有Jvcki 同yumdda
3d隻新碟又有佢地兩個

zico既album?

佢真係幾好彩 識著groovyroom

係原來張圖冇寫

老是常出現 同the quiett sik-k 差唔多

小lil boi

見到KOZ先估ZICO 到底KOZ係咪仲係得佢一丁友以為crush同penomeco呢啲會入去

yumDDa前排突然出名嘛 jvcki wai都唔算多姐 但sik-k就真係老是常出現系列

係呀暫時仲係得佢一個
之前聽佢上電台講有想簽既人，係唔出名既人黎既，不過仲未簽

為咗逃役可以去到幾盡

其實我覺得佢係live差啲之外其他都幾好

HIP HOP KING第7集有埋ZIZO 仲要抽媽咪手水
btw套野真係好一般我都唔知點解會追落去

唉屌 小lil boi真係好出息好可惜
雖然好鍾意kim seungmin但係覺得呢首小lil boi係最好聽

junoflo留咗鬍鬚 好唔襯佢

把聲好正

真正既boombap kid 辣殺show me the money屌佢老尾

signhere>>>>>>>>smtm

話說聽日大結局

co kun個首

框框叮叮去到top2我即刻改連登名

改Takuwa?

叫叮叮叮FryingPan

等睇Takuwa登頂

即刻日日聽佢啲歌

真係耳都爛

Bibbidi Bobbidi Boo

有無直播LINK BTW係幾點開始 太夜既話都係等中字算

我地呢邊10點播，不過直播成日都將個結果拖好長黎做

Signhere中字快到

SIGNHERE好似係星期三播? 咁既話星期五就有其實差唔多

頂多都係做2粒鐘 btw你喺韓國?

香港時間10點
直播不了 廣告又多又長
仲要拖好耐

冇記錯係星期四播

想一齊睇直播為takuwa打氣

有人劇透今晚決賽featuring
唔知真定假

都幾快 不過之前smtm7 都係星期五做完星期六中午就有 不過星期四可能少野俾TSKS翻譯所以效率都高啲多數綜藝都係喺星期五六播

係星期四播呀
依家有既中字係女漢子，女漢子好快
Tsks慢啲 通常差唔多夜晚先有

見到你呢句有啲心郁

睇開tsks 不過就算晏晝翻譯完都係留到夜晚食住宵夜咁睇

我要做takuwa打手

我通常最後一集睇左live就唔睇中字
好期待Takuwa封王

印象中takuwa好似係對punchnello

吓punchnello咁廢都好意思叫做冠軍後補
Takuwa準備大炒佢啦
利申終極燈神

老實講Takuwa好機會屌打punchbello

趙東賢贏咗young b 然後再輸俾takuwa

都係決定忍到聽晚先睇最後一集

我睇live算

希望趕得切返屋企睇takuwa封王

King takuwa 竟然唔用高音

得罪講句 Punchmello 同takuwa大慨差三個level

通常第九集啲歌係好聽過第十集

吓

估唔到贏咁多....

唔知PO過未 但我其實幾中意sogumm

今集個台d咪好唔掂 聽得好辛苦

反而對Young B印象深啲
到宜家仲聽緊佢同Yun B個首
而Punchnello嘅印象...忘詞明明6個陣覺得佢好正勁可惜

今朝睇到，777同8嘅4強 (Superbee算TOP4?) 無對比無傷害

superbee top 1啦

上季好撚高質
今季俾takuwa拉低哂個水平

上年superbeewhy睇到我超哂雞皮雖然最後都係輸比loopy幾票

原來Takuwa最後feature係paloatlo 等到paloatlo殘哂

好野要分享

저스디스 (JUSTHIS) - Momo (Feat. 개리)

no cap真係正

開頭個段

好似係dress同sogumm既新album黎未聽
btw佢真係一時時 有時覺得好正有時覺得唔係好掂佢既風格既接受度真係好兩極化 睇評論一係就讚佢 一係就屌佢好難聽音調唔準聽到好辛苦好似吊緊頸咁

上季有OLNL先高質

無用雞仔聲鳩叫都好好架啦呢首真係唔應該叫swings黎feat kid milli個到幾好但swings carry唔到呢首歌其實

takuwa正寶兩首我都覺得做得唔好
係首歌做得唔好

Takuwa唔可以用同一個準則唔鳩叫已經要劏雞還神

好似無人貼過 覺得呢個cyper 4個人都勁正 本身都中意layone 東賢覺得佢地好似又upgrade咗咁

東賢玩呢種風格都幾掂雖然佢比賽主要都係靠singing rap贏 反而對m1nu無印象 係咪喺1:1贏咗之後再格硬foul既其中一個

用咁認真既樣唱叮叮叮真係好違和

聽音源好正
衰在live個陣支咪啲聲時大時細
唔知係咪用auto tune會影響到

啱先聽完音源 真係幾正 但聽LIVE怪怪地
同埋osshun gum係咪真係回晒塘

dress (드레스), sogumm (소금) – Not my fault (Full Album) 앨범

Track List:
01. dress (드레스), sogumm (소금) – Diary 일기 (Feat. punchnello)
02. dress (드레스), sogumm (소금) – Dreamer, Doer
03. dress (드레스), sogumm (소금) – I wonder 궁금해 (Feat. Jay Park 박재범)
04. dress (드레스), sogumm (소금) – Once Again 다시한번 (Feat. CHE)
05. dress (드레스), sogumm (소금) – Honey bee (Feat. PENOMECO 페노메코)
06. dress (드레스), sogumm (소금) – Moonlight (Feat. CHE, Mokyo)
07. dress (드레스), sogumm (소금) – Don't ask 물어보지마 (Feat. 우원재 Woo, Jane)
08. dress (드레스), sogumm (소금) – it was (Bridge)
09. dress (드레스), sogumm (소금) – However (Feat. 김심야, 서현수)
10. dress (드레스), sogumm (소금) – Frog (Feat. Omega Sapien)
11. dress (드레스), sogumm (소금) – Sorry 미안해 (Feat. No2zcat)
12. dress (드레스), sogumm (소금) – Dear (Feat. Mokyo)
13. dress (드레스), sogumm (소금) – Pretty bitch
14. dress (드레스), sogumm (소금) – Dreamer, Doer (INSTRUMENTAL)

Osshun Gum係支咪問題定佢本身唱得細聲 音源正常好多

agger唔知唱緊咩

咪問題 收得好撚差
osshun gum無乜野呀正常發揮

唔跳舞既layone仲型

係我隻耳壞咗定點
其實唔差
Palo啲hook真係有保證

但我覺得佢賣點就係魔性既舞步

比起PALO既HOOK 其實你更加鍾意takuwa

用叮叮框框做alarm每朝都準時起身

聽聽下發覺佢同woodie gochild嗰首幾好聽 點算

lil lil boi 同jjanyou先係呢季最好果2個

youngb 喺smtm777 feat Kid Milli個verse屌打晒佢smtm8咁多首

indigo個verse都夠做

拎首神曲咁樣無得比架喎

不過其實sold out都好高汁 呢季個人最鍾意呢首

都係嘅

全季我揀bam

no cap

我都係Sold Out

Bamn and bada

bamn都好撚正 不過都係嗰句啦..

不過講歌 signhere既歌都唔少高汁歌 尤其係最新嗰集既maddox+dooyoung+港仔首juice

有冇人覺得Bada Lb個Verse好正

signhere好正
不過未睇最新

話説Doo young首all sign house party岀左音源

係咪有埋myunDo

btw我想聽ryno team vs blacknine team嗰2首歌既音源多啲

係

未睇到依組表演我有成3集未睇

pH-1 - 트루먼 쇼 Remix (Feat. 안병웅, Owen Ovadoz)
2yb首歌ph-1出左remix版

又有安秉雄安秉雄又贏

原來nochang改咗名雖然都係有nochang 前面隻字唔同咗

改左做只是盧昌

後面呢幾集先好睇

Maddox真係犯哂規正到

把聲同家姐一樣咁好聽

聽落又幾襯just music

破冰船

ZICO ALBUM PART1

래원

[GOALSTUDIO x MIC SWG 5] EP.02 언에듀케이티드 키드(UNEDUCATED KID)

[GOALSTUDIO x MIC SWG 5] EP.03 머쉬베놈(MUSHVENOM)

MUSHVENOM係咪喺韓國紅咗

好似係，3d好鐘意佢

好癲
琴晚聽佢講係broken gps講先知原來佢有個法國女友

法國唔知佢地平時用咩文溝通

mushvenom喺3d隔籬live 笑得勁happy不過我都聽過首新歌 個flow幾搞鬼

話說係電台到jay park話justhis 英文好好，問佢有冇係外國生活過
佢就答冇，佢同rich brian一樣係youtube自學
同埋佢依家女友係法國人，大家用英文溝通，所以英文進步左好多
佢就一啲都聽唔明法文

點解咁嘈？點解咁鬼嘈呀！！！

最後一集SMTM嗰集好似有個畫面係話有啲韓仔係咁學佢唱呢句PO上網

BTW好似好少韓國RAPPER英文勁又諗起changmo開ig live叫人唔好洗心心 笑死我

CLS..

flex!

Youtube full vervison 首no cap啲收音又正常返

佢同changmo出左歌

好好多LIVE個陣唔知咩事聽唔到咁制

7點空降成績仲勁過superm

今年osshun係咪有參加唔記得

好似係上季 記得佢60s嗰到好似俾好多producer話唔係好掂 仲俾swings屌 (好似係)

冇咗以前高等1個種感覺同埋望落佢自信冇乜 不過當初都覺得佢簽Just Music係錯

佢同JM風格都唔似

幾個鐘前賣到7億5 won

聽日H1GHR MUSIC公布新成員

唔知趙東賢有無機會入wdp呢

會唔會係cloudybay

好似唔岩佢但giri boy應該會想收佢

以前睇高等2 覺得佢普普通通 但睇Signhere覺得佢好岩Autotune 把聲好正

鍾意cherry coke多啲

me2

Meloh 最正

有冇巴打知Spotify 有冇signhere d歌
搵唔到

搵唔到

最新一集呢一PART真係好撚有愛

真係痴撚咗線 好癲 原來佢個7億5好似係單日 而唔係累積 兩日加埋成11億

個7億5係琴日 見到佢ig開live 今日啲單多到呢 真係成為insider物品

笑撚死 佢三樣貨用平均價嚟計今日總共賣咗21億won 3日加埋成3x億won

屌..2日賺咗7百幾萬...

痴線 夠整車有突
不過佢要寄件寄到幾時

條link依家好似上唔到 係咪冇貨賣喇

11億 買樓都得喇

想芋圓仔送嘅戒指

佢岩岩韓國12點個陣截停左

都要扣除成本既今鋪應該仲要搵好多人幫佢包貨寄貨
超過四萬張單

分分鐘買過架都得
btw佢啲story係咁呻係咁叫人唔好買但講完自己又陰陰嘴係到笑

佢自己琴晚個live 係到計 嗰4萬張單好似剩係琴日 跟住佢用平均5萬嚟計 起碼20億以上 係三日加埋搵咗成30億以上

唔可以當smtm咁睇
Osa同mba就算幾超班都好 應該都會搵個理由foul佢地 唔會一簽簽咁多人
睇落得dooyoung maddox melo同niihwa叫做有機會簽

我都唔識欣賞Sogumm

其實呢兩首都幾好

H1GHR MUSIC係簽咗Big Naughty

呢個都算正路

giriboy辛辛苦苦培養既細路不過風格都適合既

Giriboy幫人湊仔不過我都覺hig1hr幾啱佢

以為Giriboy會簽佢
不過佢同Giriboy label風格都唔算好夾

cypher 佢嗰PART既style都幾正呀幾有魅力
bill stax/nochang既衣著+hayake既flow 唔係剩係局限喺佢既singing rap

grboy好慘淪為condom

徐東賢幾時同朴harry瘋狂singing

young b首no cap越聽越好聽 osshun gum個part真係好正 live聽到r晒頭咁但音源好好佢加埋首歌比到高等1既feel我

令我諗起Won，都係TigerJK招攬但最後去左AOMG
不過佢係h1germusic係會夾d既其實
只可以話grboy當為hiphop界培養人才

Code Kunst同Won Jae組隊
招募緊組名

組隊？

Signhere 啲野？

唔係啊
佢兩個組team一齊出歌

佢地本身都同公司 成日兩個人合作 真係好gay

好有愛 WOO真係變到好可愛好陽光

Woodie go child 應該離開左h1ghr?
係咪old news左？ jaypark 張合照唔見佢

唔會啦 早兩日先繼續一齊係offroutefest到公演 同埋好老實 佢都應該知自己離開咗H1GHR會撈到比依家差 點會走

睇埋佢ig 得返兩張圖 係咁架咩？

清下ig姐佢story都仲幫woogie宣傳緊

之前giddy up 個mv都無佢

拍緊shoe me 唔得閒拍mv 好似係

dingo mv bts有講出演smtm中咁樣

原來
入得H1GHR邊個會離開啦賺到FATFAT
zilla之前喺young thug club應該又係無乜人識 而家又係應該賺到笑

韓國嗰邊講緊, 徐東賢得16歲, 簽約應該要父母簽名同意, 俾著你係佢父母, 放唔放心俾佢入Swings嘅公司?就算唔熟悉hip hop界, 一上naver搜下都知咩事。Swings同Jay Park俾你揀，你係父母都寧願佢入h1ghr啦

啱既，加上見到HAON呢D好例子，成間公司又無咩負面新聞，點睇都係揀H1ger music啦
話說有無人知jjangyou係咪都有簽新公司?

都係完全無諗過

最出名嗰4 5間真係得JM成日出事 cjamm bill stax blacknut NO:EL young b 都有過唔好既新聞

但佢地個d人就係會做呢d野
我覺得無乜野

多數rapper都離唔開煙酒毒

突然鍾意咗Layone

album好一般但smtm入面既佢幾正 一開頭round2見到佢以為係啲on9仔呀attention whore 點知睇落去先覺得佢魔性既動作係自然反應咁扭

鍾意動態嘅佢

하선호 (Sandy) - 돌멩이 DOLMENG-EE Official M/V

mic swagger 安秉雄 等咗好耐了終於有

屌，去埋北極拍MV。
Layone Fighting

隻歌好正
已經Loop左唔知幾多次
Layone個Part 開頭好鬼似印度歌

我屌老老實實第1次聽呢首歌嗰陣真心覺得正 好有魔性 再加埋LAYONE既舞步 覺得比賽本身個beat既風格完全唔係搞笑 但佢地可以搞到首歌咁多笑點 個hook破冰船最後個高音「ooh」特別頂癮 但個陣最後foul咗zizo真係呆咗 明明咁正
但都估唔到呢首歌會變到而家咁紅仲要有埋mv

原來去咗北極，仲以為係green screen

我都諗緊應該真係去咗? 咁DUM本

올티 (Olltii) - 파티모집 (Feat. 스텔라장, 펀치넬로, 영비) [8BEAT]

olltii album既最後一首歌 而家先出 好正啲feat
olltii呢個新album首首都好好聽 真係好game feel

기리보이 (GIRIBOY) - 호랑이소굴 (Feat. Jvcki Wai)

Jvcki wai 依排好忙

[MV韓中] Heize(헤이즈) - 飄散的落葉 (Falling Leaves are Beautiful 떨어지는 낙엽까지도)

헤이즈 (Heize) - 만추 (Feat. Crush) [만추]

헤이즈 (Heize) - 일기 [만추]

想COOGIE忙

헤이즈 (Heize) - 얼고 있어 [만추]

헤이즈 (Heize) - DAUM (Feat. Colde) [만추]

헤이즈 (Heize) - missed call [만추]

唔係北極, 係纽西蘭冰川

依排jkyun同imjmwdp個beef越搞越大

我仲停留喺bully同justhis 出左diss曲，仲有後續？

就係黎到依到 jkyun應該已經淆哂底 應該冇後續

仲要 No:el 岩岩先出完事
父母有得揀一定唔會俾佢入JM

有無成條時間線DETAIL

bully個diss好狠好正 佢竟然紋咗justhis album名 唔知之前justhis幫佢feat嗰陣佢係咪好撚開心 最柒真係jkyun叫人單挑又唔敢去先唔講話人唔人脈rapper 一次diss 3間label真係想死

我都係因為依件事先知bully係justhis big fans癲到紋埋身

我9up 下
覺得aomg 嗰幾個代表係想搵啲令自己作品錦上添花嘅人
簡單啲講就係唱rap嘅想搵人唱hook
作曲嘅想搵人唱melody
Rap嘅其本上唔吃香，因為本身間公司已經有好多，
同埋本身已經有個smtm
所以sogumm咁吃香，係因為個個都想像如果搵佢featuring,首歌會高級好多。
如無意外，應該最尾會係vocal 贏

點解佢吃香 講唱歌maddox melo嗰幾個都好聽
雖然sogumm係幾出名
利申:幾鍾意佢啲歌 有時正有時頂唔順

[GOALSTUDIO x MIC SWG 5] EP.05 이영지
YOUNGJI

如果佢地咁鍾意sogumm其實一早都已經可以簽佢
如果只係想令自己作品錦上添花我相信唔使簽佢sogumm都會好樂意同佢地合作
同埋我唔覺得有佢featuring 首歌會高級好多

對於我黎講佢把聲真係好一時時
我第一次聽佢唱歌係佢同hoody合作個首
個陣覺得好撚難聽只係想聽hoody唱

佢個唱法不論邊個國家啲評價都好兩極
Youtube播signhere live既時候啲實時評論都係一半半
好鐘意佢或者叫佢快啲淘汰
我個人就希望簽meloh

blacknine呢首SIGNHERE既歌出咗喺spotify very good

聽到自己好似都吊緊頸咁

邊首？

應該係講緊今集signhere

佢係smtm個陣仲以為佢回哂塘
今集呢首真心正

btw我其實冇追 點解佢會玩sign here?
唔係發掘新人簽約咩

今集係搵其他label嘅人同signhere班人battle

[韓繁中字]기리보이(GIRIBOY) –호랑이소굴虎穴 (Feat. Jvcki Wai)

AGGER
SMTM8既佢真係唔多掂除咗同takuwa嗰首
佢呢一次真係發揮得好好 仲要無feat都可以完成度咁高
仲好聽過佢個album(覺得佢album已經算高汁 但呢首真係好癲 要瘋狂loop了)

woodie gochild - lollipop

빈지노 (Beenzino) - Blurry (Feat. DBO) (prod by. PEEJAY)

Meloh好危啦今集
Sokodomo未夠班係事實

好慘 呢集有6首歌 但得SOKODOMO無出音源好似 但估唔到佢啲票同sogumm差唔多

係呀講緊今集個三場對決
我覺得sokodomo 個舞台又幾正
佢首歌之前已經出左 就係叫go home

Kirin個首都係出過，不過今次改編左

都係鍾意佢喺高等rapper最後嗰2首歌佢+kirin嗰首真係 可惜mnet

我覺得OSA crew首歌都好好聽

Boi B, Gaeko, Choiza, 地球人, Gray, Crush, Wonstein, 老母手, Zior Park, Sam Kim- 놀면 뭐해? [유플래쉬]ㅣLyrics/가사

HOOK好洗腦

윤훼이 (YUNHWAY) - Good Life [INSTANT]

윤훼이 (YUNHWAY) - YOU YOU [INSTANT]

윤훼이 (YUNHWAY) - WHAT DO YOU KNOW ABOUT ME [INSTANT]

拎住m記

呢個LINE UP真係好癲

윤훼이 (YUNHWAY) - Adolescent [INSTANT]

윤훼이 (YUNHWAY) - Polaroid [INSTANT]

윤훼이 (YUNHWAY) - 비추 (Bitchu) [INSTANT]

老母手

依個係咩節目？點解有劉大神？
依排忙到完全冇時間聽歌

巴打Signhere好唔好睇我淨係睇左4集仲未有時間追返

幾好睇 歌好聽 有COOGIE同JJANGYOU FEAT過一次 下集仲有EK

놀면뭐하니 金泰浩同大神嘅節目
Zion t個首都唔錯

我集集都飛去睇舞台

SIGNHERE既剪輯同後製特效幾好笑

판다곰 - 합장이모지 (Feat. Hash Swan, VINXEN) [sleeptalking]ㅣLyrics/가사

[Lyrics] 판다곰 (Panda Gomm) - Friends (Feat. Leellamarz, CHANGMO) / Official Lyrics Video

판다곰 - Better Man (Feat. 영비, pH-1) [sleeptalking]ㅣLyrics/가사

young b首no cap既producer 既album

又幾正啲feature

係咪無挑2.0

係，變左劉大神的挑戰

題外話 知唔知邊度有依套嘢嘅中字

我喺bilibili鳳凰天使個channel到睇

冇 hangzoo?

唔係amoeba culture成間公司既歌 無佢都唔出奇

[4K] 소금 (sogumm)의 킬링보이스를 라이브로! I 서툴러, Baby, 미안해, 사랑해줘, 궁금해, Dance, Kimchisoup 등

聽晒全部 心情好反覆

原來sogumm同完dress出album 今日又出咗新album 有興趣入條link慢慢搵黎聽

禮拜六 韓國有個HipHop Concert 到時上網會有live Lineup都好吸引 得閒可以睇

Penomeco撞車去唔到

全日都有LIVE?

[GOALSTUDIO x MIC SWG 5] EP.06 EK&먼치맨(Munchman)

發覺最近成日都聽到munchman呢條友

我冇咩印象佢係今次smtm出現
睇返條片都唔記得
佢個名喺sign here 先有印象

佢首딱딱해都成100萬view 好洗腦
flex zone又有佢份
又出現過喺ek首ice既mv到
唔講佢勁唔勁 剩係覺得好撚自戀次次出黎都除晒衫又喺到谷肌

屌睇返佢喺smtm既片 第1round 剩係一路轉一路딱딱해然後就rap完10秒都無 cls

係咪對住boycold除衫個個

原來M.B.A crew有個member之前去咗參加支那個街舞比賽

唔撚係呀

car, the gardon

3月4月嘅快樂就無啦唉
等我仲諗Young kay會唔會再參加
諗返之前高等1,2都搞得咁掂
高等2個賽制基本上無咩可以彈
唯獨高等3個剪輯剪到捧Sokodomo咁
但係宜家高等3裡面撈得最掂嘅又好似得佢...

講撈得最掂一定係lil tachi sokodomo其實又唔算話撈得好掂 都無乜人提過下佢 除咗上黎signhere唱下新歌咁

又唔可以話3 4月無快樂既 可能10代歌手都好睇呢 不過評審都係10代...

係喎Lil tachi 差啲唔記得佢
佢的確係最掂嗰個 歌呀featuring呀都幾多
Sokodomo我見好多club演都見到有佢
相反睇返高等3頭4名好似之後都少咗蒲頭咁
不過我記得英智同過Nafla Loopy合作過下

club我就唔知了
高等3前幾名真係唔知搞緊乜
youngji都有同kawaii喺一條flex zone既片出現過 youngji仲有上mic swagger
gi$t同young k好似都有出album
$iga a同tang好似都潛咗水？(前者好似有去申東甲個rap house)
yeah ugh仲自拍發姣緊
blue whale 剩係見佢上signhere輸咗繼續潛水

Jvcki Wai冇同Indigo續約

唔知之後去邊呢

好多人估佢去Zico間KOZ

覺得佢地本身都唔熟 剩係合作過一次

EK - 직진 (Feat. 먼치맨) (Prod. Cloudy beats) M/V
又係munchman
mic swagger 第2首

[띵곡] 최서현 X 면도 (Dooyoung X myunDo) - ANOTHER DAY [가사/Lyrics] (ENG SUB)

原來佢地2個有album 5首歌

디보 (Dbo) - WALKIN WITH U // NOTHING BUT LOVE [Official Video]

會唔會連smtm都斬

唔會啦 覺得SMTM變咗hiphop界既大台 要出道就靠smtm

好似唔係冇續約 係直情中止合約

相信就算冇show me 都會搞新既hiphop 節目

只求無內定既hiphop節目

signhere中字出咗

會唔會可能變Signhere咁
反正AOMG 都係Mnet既

每年請一個新人
不過節目唔嫌多

雖然kill bill去到最後幾集都無睇到

아프로 (Apro), 릴러말즈 (Leellamarz) - ... [［LEELLAMARZ］ IS DIFFERENT ]

아프로 (Apro), 릴러말즈 (Leellamarz) - I THINK (Feat. PENOMECO) [［LEELLAMARZ］ IS DIFFERENT ]

jvcki wai都唔算成日出現 leellamarz先係最老是幣出現嗰個

아프로 (Apro), 릴러말즈 (Leellamarz) - VS [［LEELLAMARZ］ IS DIFFERENT ]

아프로 (Apro), 릴러말즈 (Leellamarz) - W.T.F (Feat. JUSTHIS) [［LEELLAMARZ］ IS DIFFERENT ]

justhis again

搞乜嚟

咁係咪即係無機會再有indigo嘅album

點解咁講

jw走左 noel中止活動緊 jt仲半隱退緊
本來仲好期待IM嘅第二本專輯

可以去邊

最近同Zico合作
又一刻諗過入KOZ

justhis算係半隱退咩最近都唔少佢既FEAT

去搵GRAY 之前好似幾熟

aomg 同mnet 都係cj 既
但aomg 唔係mnet既

semi? 利申唔識mba既人 睇最新一集剩係講佢識跳舞好似

dpr live居然唱dpr we gang gang嗰首忘詞咗

屌唔記得有得睇

都係抽少少時間睇一開LINK見到佢唱最後一首歌 然後又咁啱忘晒詞 不過老老實實都係現場睇好過用mon睇好多

Dpr we gang gang
Rap it everyday ya

咁都可以忘詞 難以置信

呢首佢應該成日唱估唔到

有冇片

搵唔到有

係佢
光速屌閪舞嗰隊

애쉬 아일랜드 (ASH ISLAND), 릴러말즈 (Leellamarz), 제네 더 질라 (ZENE THE ZILLA), 더 콰이엇 (The Quiett) - BITION WAY

無睇大陸個節目BTW 個街舞節目係原創定又係抄韓國

leelarmarz個hook令我諗起呢首 好撚似

其實會唔會覺得佢哋啲歌好公廠式
似似跟足formula 又係singing rap 加個 hook
個人認為同idol kpop啲歌一樣咁公式

Spotify 幾時先可以有Signhere 啲歌

紅既歌就係咁
你聽多d佢地其他野咪睇到全面性

apple music 同問

覺得個副歌好熟好熟
終於搵到原來係之前同dingo出beer 個陣大家揀Chorus 既時候leella係用呢段交功課個陣覺得幾好聽
終於都有用到

我都係咁話 懷疑signhere既歌唔會放上spotify 但明明好聽過smtm

又唔係咁講既 只係leellamarz本身係singing rapper(好似係) 所以有佢既話多數都係咁 好似band同埋bition boyz咁 就唔係你所講咁啦

呢到好多人鍾意leellamarz 我自己真係對佢一般般
btw 都係鍾意5個人既ambition 計埋way ched
好似一個team咁好正

佢地唔係好fd架咩

舊時佢同superbee1vs1個陣我好憎佢
而家佢都大個左 d歌又幾好聽 無乜野

我都麻麻地
鐘意changmo多啲

佢彈鋼琴嗰陣真係好型

見到佢咁都想學鋼琴

佢係ig po個啲彈琴片 真係j死me
仲有啲live全部都好準
之前睇hash swan首airplane mode既live
Leellamarz係隔離唱得好辛苦⋯

airplane mode 佢嗰part 整到咁高音 唔靠at就真係咪嘴算啦
但佢純唱歌係真係幾好聽 rap就不了聽音源算

창모 (CHANGMO) - CHROME HEARTS "18 (Produced by CHANGMO)

雖然話對leellamarz一般般 但佢同apro首新歌feat justhis真係好正

hoody

真係好撚正sogumm個條真係聽左1分鐘頂唔順.....
然後先發現原來上年wegun隻碟有佢份，個首歌個陣我都聽得好辛苦但唔知乜水

佢+punchnello嗰首? 嗰首我又覺得ok喎

之前聽過下yumdda+sogumm 呢首幾正雖然有啲地方都有吊頸feel

我係上年the q成日同佢ig live先識佢
個陣都係2，3千人follow，不過q係咁讚佢好勤力仲幫佢feat所以我就開始有聽佢d歌
唔係首首岩聽但以新人黎講都幾多歌岩聽
live就真係一時時

不過韓國人好似好多都鍾意佢最新既album大部份我都無save落spotify

呢首都聽得落，上面條片第一首因為聽過幾次都頂得順
之後第二首一開頭就頂唔順熄左

最新仲未聽room service我就有loop
最鐘意kick that同violinist freestyle
出咁多歌其實好難聽得哂淨係聽佢一個都搞唔掂

話說唔知大家有冇睇過

Leellamarz 同 Way Ched 入社經過

我頂 我以為我quote你嗰段野係話緊sogumm

leellarmarz既room service同埋apro+leella我有save晒落去
口裡說不

1年3個album+幾首散歌+1堆feat

ambition 最中意hash swan

leellarmarz 都好主動下係咁咬實the quiett
孝恩講對佢地2個加入有咩睇法嗰到笑咗

屌你

有dingo個啲都有睇
Changmo 都係以前幫1llionaire 彈鋼琴

佢個flow好正

EK (이케이) X 디보 (Dbo) - HOOD SHIT [Lyrics/가사] (ENG SUB)

把聲好薄

頭先追緊signhere個陣 突然見到munchman 其實佢係咪mba crew

點解我有嘅

下點解我搵唔到 而家都搵唔到

Ep4都有啦喎

求share spotiry uri

咩係uri 電腦白痴黎
巴打個Spotify號係香港地區？

係啊

首歌隔籬應該有個掣係3粒點 有個分享掣 然後複製連結不過唔通要韓國地區先search到?

巴打你試下 係episode 1 Game good黎
得再整埋其他比你
因為我個號係美國號黎

Spotify無法播放此內容 睇黎真係地區問題 唔知改唔改到地區架呢

以我所知冇得轉 整多個號啦我之前想轉返hk 有歌香港有美國冇

睇咗一下 好似要整返免費版先改到地區 本身有PERMIUM

等過期啦

同人夾緊family 未過期又繼續續期
唯有youtuber down完歌再直接放入spotify啦唔駛煩

Spotify 可以自己放歌入去架？

premium可以放本機檔案入去 然後電話下載晒所有歌 就可以離線都聽到
平時dingo 既killing verse呀或者live版都會特登下載扔入去仲有1ll個11:11 album

我係premium 但係完全唔知

有唔少歌spotify都無
黎down

係咪用電腦個app入之前成日想聽producer cypher但係又要開YouTube

喺電腦down完歌 然後開電腦既spotify app左邊有個「本機檔案」 然後搵返首歌再扔入你個playlist 然後開電話app入面下載首歌就得

Hoody (후디) - '안녕히 (Adios) (Feat. GRAY)' Official MV (ENG)

gray

Dingo 11月做 84 line project

關於咩

EK album出咗喺spotify了

唔該巴打

咩意思

唔做音樂

諗起依條片

點解無啦啦咁講

咁突然無記錯佢好似話自己做開藝術 而喺rap方面最有信心(佢頭1 2集有講話自己點解做rap 唔記得晒內容不過)

唔知佢
不過佢都潛左水一段時間 歌又無岀過

其實我覺得佢咬字唔太準

兩睇啦 vinxen咬字都唔算準 好似lur住rap咁不過加埋佢自己個風格好夾

我估都係綜藝個類
唔知會唔會出歌

Dingo會既

今日the q上左jay park個電台節目 係咁講返以前啲野
好懷念呀

Hyokoh翻唱似是故人來做netflix插曲

Hyukoh

瘦左好多變左第二個人咁

對佢無印象

Oppa車！

superbee居然比呢條友黑哨

OG! i'm original!

啱啱YouTube 碌到 個Sogumm樣衰到如花咁 我直頭唔敢望 真心頂唔順

The quiett + DEEPFLOW

諗住等中字點知中晒劇透
BTW 一諗起班大陸哩唔想sogumm贏我就心涼一定玻璃心碎晒 罷聽aomg啦

最後有埋成堆84line既人出黎

但呢到大部分人嘅意見都係唔鍾意佢 包括我

其實我真係想知佢計AOMG職員啲分係點計 明明觀眾投票都差2x票

佢地咁多人 每個俾多幾分都夠

仲要啲格衰
上次同sokodomo比個陣喺訪問到又暗串人地心計勁扮自己純真好嘔心

你睇你幾多負皮

我都係一時時但最on9就係唔計觀眾既投票
呢場我都係最鍾意maddox 如果計埋觀眾分既話maddox贏咗啦

我純粹針對大陸哩咋無話鍾意sogumm

係咪我get錯咗 我以為係純粹睇aomg比分而唔計觀眾分 好亂呀